當撈侵又出口術: 今鋪你唔簽，等我連任下年再加！

Trump tells China: reach a deal now before I offer a far worse one

當撈侵又出口術
如果中囯揼波鐘，等佢下屆連任後會徵更多關稅
而家已經由10%加到25%，成200億
不過美國跟開obama個前副總統拜登又話中囯其實唔係同美國鬥
民主黨嘅佢原來係4月25已經出左片競選2020美國總統
唔知共和黨嘅侵侵下屆有幾多成機會連任

睇返啲數據原來中囯2002年打後GDP開始飛，不過咁多年都未過到美國，到當撈侵任內開始收窄距離

粗鐵出口量中囯由1998年開始已經拋離美國，完全冇得追
貨物出口量2007年係分水嶺，2009年後跑贏美國
汽車零件出口量2008年係分水嶺，之後大幅拋離美國
外債投資中囯好似唔興玩呢味，同美國大起大落完全係兩個玩法

連到先講啦